1478集氣區

單日升18%

又開屌你老母 集撚夠未

開得通常

依個真

推(put)爆佢

明天要收割鳥

冇put

渣架

聽日穿20

支持穿20

比心機

咪推啦diu

why rise

因為你放左

算啦老b

全靠大師離場 又執10%

聽日入都未遲

聽日一定要破19.6

佢入返我就走人了

有三日時間走喎，唔洗驚

all $$ in ipo now

太好了

點解呢